前幾日裝寬頻個師傅同我講...

前幾日電盈有師傅上黎屋企整寬頻
傾傾下佢就同我講左以下嘅野

以前啲數據接收係經由日本伺服器再轉黎香港
依家全部都要先經大陸嗰邊先入到香港

佢話已經實行左一段時間
仲話google search野有時會search唔到
唔知係我後知後覺定真係冇人知
想係度分享下成件事好恐怖

大家以後上網講野小心啲

CPC is watching

咁係咪要cut電盈

真係唔該晒樓主
準備聽日打去終止合約轉第間

係我講漏左對唔住

不過佢所講嘅係全香港嘅伺服器
係由政府管理

即係話邊間電訊商都一樣

祝大家好運

9up唔使本

不如用下腦龍下有冇可能先?

係嘅 冇人出黎宣佈你可以話係吹水
不過以大陸嘅手法我覺得係堅料
況且師傅都冇呃我嘅理由

你話全香港嘅Server都係由政府管理呀嘛
我公司成幾百部Server都未俾政府接管喎，點算先

我唔係讀it 冇乜呢方面嘅知識 我唔駁你
不過佢所講嘅就係話依家嘅電訊商伺服器都係過晒大陸先嘅
即係大部分香港人屋企嘅wifi接收啦
你公司未有事我恭喜你囉
不過我今次係聽佢講 覺得都幾嚴重先同大家分享

好快會SET防火
你地FEEL唔到?

關咩事姐
要隊中國網嘅話，server 喺邊都度啦
應該係search engine algorithm 問題

咁香港嗰幾個海底光纖電纜出海位要嚟做咩㗎
若果真係駁晒大陸嘅話，咁仲要海底光纖嚟做乜？

前幾日有線有師傅上黎屋企整寬頻
傾傾下佢就同我講左以下嘅野

以前啲數據接收係經由日本伺服器再轉黎香港
依家全部都要先經美國嗰邊先入到香港

佢話已經實行左一段時間
仲話google search野有時會search唔到
唔知係我後知後覺定真係冇人知
想係度分享下成件事好恐怖

大家以後上網講野小心啲

FBI is watching

講真話日本直接駁入嚟，不如你話日本is watching you

或者佢嘅意思唔係伺服器 我唔係專家答你唔到sorry
唯一我肯定佢嘅意思係 大家所上載下載嘅野
都經大陸 大陸都知

況且你覺得 香港嘅基建 起完一定要有用？

日本is watching會對你點
美國監控又可以點
況且佢地都係有法治嘅地方

中國大陸監控你會點 相信唔使我講
鍾意邊個你自己揀囉

我啱啱先知
多謝爸打幫我confirm
真係覺得件事幾嚴重同應該冇乜人知先想同大家分享下

咪再吹水啦
tracert去啲歐美網站都係香港直接出海架
如果經中國晨早慢到仆街啦，佢自己本身嘅bandwidth 都有限

前幾日香港寬頻有師傅上黎屋企整寬頻
傾傾下佢就同我講左以下嘅野

以前啲數據接收係經由日本伺服器再轉黎中國
依家全部都要先經美國嗰邊先入到中國

佢話已經實行左一段時間
仲話google search野有時會search唔到
唔知係我後知後覺定真係冇人知
想係度分享下成件事好恐怖

大家以後上網講野小心啲

Trump Trump is watching

一句講晒 你唔信嘅可以當冇聽過
對唔住打擾晒
我講嘅只係俾想聽嘅人聽 俾佢地知下可能發生緊咩事
當然未有公布你可以當吹水
但係我發誓 絕無半句虛言
即管放長雙眼睇下以後點發長

9up都要有譜喇...
如果係咁，大陸一早sponsor china bandwidth for data transfer喇
洗撚isp俾咁多錢china upstream賺咩
同埋你自己taaceroute都睇到啲packet點走
人地講完，自己吸收下研究下先喇

如果大家開心嘅 咪即管攞美國黎比
我只知道 美國政府做野違法要有人負責
中國政府做野就係法 that's all

第1步係屋企嘅Router
2-4係pccw機樓
第5步開始就已經過咗美國

邊忽經咗中國？

traceroute 試吓先

on99... 信個 cableman 都唔信 trace route ...

咪撚鳩up啦
有少少腦既自己去做個traceroute result出黎就知
道聽塗說同班上網唔用腦既廢老有咩分別
定連登仔退化到連traceroute 都已經唔撚識用

前幾日電盈有師傅上黎屋企整寬頻
傾傾下佢就同我講左以下嘅野

以前啲數據接收係經由有線個伺服器再轉黎電盈
依家全部都要先經香港寬頻嗰邊先入到有線

佢話已經實行左一段時間
仲話google search野有時會search唔到
唔知係我後知後覺定真係冇人知
想係度分享下成件事好恐怖

大家以後上網講野小心啲

Wiki Wong is watching

你真係on撚9， 無呢方面知識就摺埋咪撚彈出黎做專家啦

先去大陸再兜出黎ping time一定會慢咗好多，樓主有無用過traceroute/mtr㗎？

Field仔識鬼依啲嘢咩

香港啲電訊出海好多係經一間叫REACH嘅公司
同埋HKT(PCCW)出名連去中國比其他電訊商慢

開始變成潮文

好快變成上連登會傳資料去高登

香港獨立
拉撚柒我呀屌你老母

樓主分分鐘連HKIX係咩都唔知

如果唔識就摺埋 呢個世界就唔使有學術討論同研究啦 我只係將佢講過嘅野放上黎同大家分享 如果有專家知道係錯嘅ok sorry 當笑話聽完算 鬧人如果會令你開心啲嘅 俾你鬧下囉

鳩up 無極限

人總係傾向相信自己想相信嘅事 。。。

CC台特別多呢啲人

唔識就嚇死，識就笑死

2018年重信中坑廢老講嘢

學術討論研究都要有d論據論證丫，聽條拉線仔鳩up完就上黎講撚到似層層咁，係叫鳩up
個個好似你咁聽完上黎鳩up話學術討論研究咪世界大亂

進行學術討論同研究既第一步係要了解基本知識同背景 知你好心可能想話人聽提醒下人 但樓主下次再接收新資訊時都係唔好咁快就肯定冇錯

唔記得中大定港大

個D拉線師傅鬼識咁多it野
9up唔洗本
如果經大陸出海 我驚你連LoL都打唔到 lag到仆街

你同我講全港嘅網絡畀中大控制我仲有少少機會信

唔好咁啦屌
樓主都係聽完個呀叔講 想話比人知小心姐
佢擺明就唔係專家 唔識networking
唔係都唔洗聽呀叔點啦
個個仲係度專家上身
你覺得佢識睇咩packet
洗唔洗由layers tcp/ip講起

如果講HKIX，係坐落中大

yes

唔識就咪撚9噏啦

大陸係好大威脅，但係講啲假嘢祇係會令人唔信你。做唔到警惕作用架

中大被中共控制

樓豬鳩up你地就信
成班小學雞無分辨是非能力

但HKIX唔係唯一路徑，出海都唔一定靠佢。

你講野好似肥媽 你講完一個唔知真假既消息 然後就話你信就睇 唔信就唔好信

或者咁講啦 我都係想知件事係真定假 有專家講完係假嘅ok 講聲對唔住同唔該晒 多謝大家解答

但係最重要嘅係 今日未發生 但係將來好大機會發生 我覺得呢個議題值得大家關注 特別係香港政府呢排咁多動作 先有民族黨後有外國記者會 呢排仲吹緊廿三條

衷心祝願大家可以無條件咁呼吸到自由嘅空氣 但係亦都可以留意下呢邊嘅事 畢竟真係發生左相信政府都係唔會講俾大家知

再次講聲唔好意思 純粹討論 留屌少啲

一打唔使還

有人指正梗係冇問題啦
但人地指正你又講咩我講下咋 唔知真假 你唔信就唔當睇下笑完咪算囉
咁既心態邊忽係學術研究？

咪臭系，呢啲所謂師傅正一食物鏈底層，噏得就噏，又有人信，真係child登典範

唔識比你嚇死 識比你笑死
全港嘅internet 本地流量係經中大嘅HKIX
而離開香港嘅流量係經各大ISP ge ISP network出網絡 而香港ISP都會同唔同國家嘅ISP peering
可能係去中國 可能經海底光纖去美國
Internet 係一個公海 無single party 可以控制到
除左全球最大嘅內聯網之外

Old news
所有野都經咗大陸條線先出去外國
佢要check你走唔到
但正常普通人佢唔會咁做
因為太撚多data
唔會知你睇過咩野av

上至香港寛頻 下至1010都用緊華為既發射站 data cente

樓主信錯個 field仔（上門拉線師傅）
佢哋只係拉下線仔，機樓啲router甚至underground cable點駁都未必關佢哋事（轉過部門另計）。

同埋佢哋大部分係外判，唔係HKT直屬員工嚟。

佢哋network it知識可能同樓主差唔多。

HKIX係免費㗎 淨係收接駁費 bandwidth 唔洗錢
但得本地IP ge route
ISP先出到國

我又唔撚柒信呀, 拉鳩我丫笨

天滅中共

咪係
宜家佢既心態唔係求真

你想知 所以發問
同
你以為自己知 告誡其他人 (但其實個消息來源係錯既)
根本係兩回事黎

宜家呢個唔係突發事件 (如地震發佈消息)
係有時間既情況下 自己都唔google睇下呢件事係咩黎
學咩人講學術研究

一衰左就話 我唔知 聽人講架咋 唔岩咪笑下算囉

HKBN 用Cisco 㗎喎

唔該晒
雖然我都係唔太明 不過多謝你嘅解答

雖然今次係流
但係都想大家繼續關心香港嘅言論自由

冇咩嘅請大家將啲怒火留番俾特首啦

Core都係華為

可以俾佢唔識google 呢類 話曬唔係一兩個制搞掂

但係佢應該係講呢件事出來 再問有冇人證實/知係唔係真

和記都係同華為有路...當然包括3，其實大把電訊sales同sevice ctr都係廣州野，只係好多人打電話no.係香港no.就覺得聽果個係香港人

講真 華為啲野咁廢

咁其實我google我都唔會識 如果唔係都唔使有course教 又如果我真係唔係求真嘅 我聽完大家講就唔會say sorry啦

Google 就識嘅依個世界無professional啦

多謝樓主，我放哂電盈啲股票

冇乜開po 唔識表達 令大家誤會對唔住

放心
就算經條link中國
只要你有用到https
理論上你同google之間無人知道你做d咩

唔單止電訊，你連打電話叫外賣pizza，聽條友都係中國廣東人嚟。
有啲IT helpdesk電話係馬來西亞

其實一聽就聽得出係大陸仔
佢地d口音用字完全唔同 但又想扮到香港人咁先好笑

屌你條唯恐天下不亂既吹水狗
裝機佬點會知點出海
一來佢地唔識二來佢地唔會同客吹呢d野
最近仲要有人講錯野被錄過音搞到公司跌錢而炒，仲要岩岩發生無幾耐，上面落晒order唔准亂講野
下次鳩吹都查下咩叫hkix
仲有，香港有ntt呢類日本telco
人地自己拉纜出海

呢d咁既仆街亂港post都咁多like
我唔係行內人士實比你昆鳩到

實際上你用緊嘅DNS係ISP ge
你上過咩網ISP一清二楚

正常
有監察嘅話其他伺服器都肯定會有

見到有幾個戇鳩即刻話唔用電盈真係好撚智障

根本係00後已經唔識cmd同tracert
網上爬年代打開online game已經知佢係出海最快最穩定
連大陸就hkbn(果陣hkbn出海都係租網上爬d線，依家唔知)
如果要經防火長城你上一個外國網要load的時間應該係依家既幾倍

其實你講完我都係唔明 不過我相信好多人都一樣唔知 入左黎聽大家解釋完 多啲人知唔係仲好咩 令大家知咩事咪可以止呢個謠言

同埋 如果你睇完唔開心 屌我會開心啲嘅你屌啦 不過如果可以 都希望你將你嘅火放係真正發生緊嘅事上面

可唔可講下有乜係search唔到
有無實例

agger 果個叫hkix

香港除左NTT仲有邊間做依類野？
聽間NTT個DC好勁 地底有個石油庫
大停電都頂到

佢講完我有試過即刻google search六四
都冇咩問題
不過上面有人提過好似係真係有啲問題
唔知會唔會關事 可以等啲專業啲嘅意見答你

事實上係慢咗好多同成日斷線，以前係唔會咁，由台灣地震斷網之後就係咁

唔會經支那,但機樓既機用支那貨

pccw全部用華為router 一早知你做咩啦
舊過批NEC

7條？

咁係海底纜線的問題
當年boxing day大地震直頭斷晒香港出海d纜
好記得果陣有成一兩日係上唔到外國網/極慢(要兜中亞果邊先去到)

既然咁多專家係度 可唔可以解釋下上面好多爸打講話網絡有連線問題嘅事 想知會係咩原因

HKBN都係NOKIA華為多

人地networking infrastructure起個陣經已唔係去哂大陸isp 點樣而家駁哂返大陸？

其實唔識無問題, 我問你想為大家好俾d資料大家知。

但你既行為同d廢老出既長輩圖/文一樣, 例如傳話黃之鋒係收美國錢/有美國護照, 係間諜...
人講你又信, 仲講到自己岩哂, 收到好多情報.其他人唔信就話人地唔識野, 唔信就算。

出post 之前諗下先, 唔識就問下有知識既人。或者上網搜集下資料先, 講少句唔洗俾人笑/屌。

但最後唔好唔開心/嬲, 應該要經一事長一智,
anyway thx 因為知你出發點係好既

咩區 我無事

modem 都係

可以有十鳩幾萬種原因，可能單純你wifi訊號jam左 點解諗都唔諗就斷定係關中共事呢？要反共都唔係咁反，咁樣出個post可能已經令好多唔睇comment既人信左

Nokia ？？？
Nokia 出cellular network 野我就知
Data network 都有咩？

好 因為真係未接觸過 身邊都冇識呢啲嘅人 以為個師傅真係專業所以先入為主左

好多原因架喎
可以係你client side有事
可以係server side有事
又可以係海底電纜有問題要做過第二條routing
你睇醫生同佢講頭痛佢都要幫你再check真啲啦

本日 8仔要瀉了

開喺時事台，樓主目的大家都知～但前幾頁部分人真心定假膠？竟然咁多正評，我懷疑上門拉線嘅都未必笨到講條線咁樣行～

因為我屋企嗰個都係咁 佢話換完會快啲接收好啲 定係唔知點解會用用下連唔到 明明爆格 或load得好慢 有咩方法可以check下咩事 定一定要搵人黎check？

寬頻固網唔知 (hub / switch, etc.)
但四間流動電話服務商入面，應該只係得返 SmarTone 堅持只用愛立信 Ericsson 歐洲牌子

愛立信攜手香港SmarTone完成FDD Massive MIMO測試

無限 plan 有望重現？SmarTone x Ericsson 成首間在港展示 5G 技術網絡商

csl. 同 3HK 就有華為 Huawei / 中興 ZTE，
CMHK 就 Ericsson 同中興 ZTE 都有用

Nokia 收購左 Alcatel-Lucent, 所以有好多data 野都變左Nokia 出品。。。

前幾日中信國際電訊有師傅上黎屋企整寬頻
傾傾下佢就同我講左以下嘅野

以前啲數據接收係經由日本伺服器再轉黎香港
依家全部都要先經佢地router嗰邊先入到香港

佢話已經實行左一段時間
仲話google search野有時會search唔到
唔知係我後知後覺定真係冇人知
想係度分享下成件事好恐怖

大家以後上網講野小心啲

CPC is watching

咁又點？ 屌鳩CPC!

其實玩一次都夠
玩咁多次對件事有咩幫助

唔講傳統連去歐美條route
講複雜少少
依家好多大網站行cdn
server分佈世界各地
上一個美國的網都唔一定係連去美國
所以連線有問題真係可以有太多可能性

最簡單係
自已入番router 個 console
入面會show晒現時全部connected device 上傳/下載速度
你咪知道邊部機用得最多

hihihiih

佢地換嘅最多幫你換modem或者check線
個啲你冇得搞
你自己check就check router
你可以做嘅咪sense下邊個channel少啲stations少啲人撞咪用個個囉

你手機機wifi收爆格唔等於你隻router出街係冇問題，有機會isp問題有機會你隻router問題，太多原因

唔該晒 但係想知大家一直講嘅check router係點check

一定要推

又關 DNS 乜事..
我用 8.8.8.8 唔得架 ?

定還是樓豬想扮傻釣晒啲有用 info 出嚟

真心

以前上日本網無block

而家block 哂

Vpn都失靈 未試比錢版

真傻先係

nokia 重有好多telecom 基建野做緊...

以為自己係邊個，大陸會監控你？

我真係完全唔識架

乜野日本網先..
日本仔啲網好鐘意玩鎖國架喎...

set pw個page喎

波台狗想制造白色恐怖

負評
係咪制造白色恐怖

真係
早幾年已經覺
早期google search嘢會有好多繁體啊台灣網
但早兩三年發現就算google打繁體都出好多大陸網
個排仲係到諗咩事 明明用梗香港google

係呀 呢D機Alcatel-Lucent變左NOKIA logo

樓主完全係同啲廢佬冇乜分別
自己唔查證下 聽人講就當真
周圍講比人知
但柒左就拎返個頭盔帶
話自己乜都唔識 錯唔關我事
同當年急性盲搶鹽啲人 冇乜分別

呢個世界多樓主呢啲人就真係死得人多

個師傅應該係想講以前pccw係用NEC(日本仔野）而家係用華為支那野

其實我呢種人真係唔多 因為我知錯就會改
呢個世界更多嘅人係即使知道真相都選擇唔去相信
另外亦都希望呢個香港可以多啲正面嘅人
唔係剩係識欺善怕惡 謝謝

老老實實
唔係做呢行唔識 network 俾人鳩 up 大到冇咩出奇

十足d c9 廢老睇完content farm 就forward出黎製造恐慌

個post仲要勁撚多正評，連登仔係咪睇完唔經思考㗎

屌 比你咁講一講 我都覺多左好多殘體字網 仲要排頭幾個位

11條

聽日返學嗰陣駛唔駛幫樓主過碧秋樓睇下有冇中聯辦把關呀

以蛾傳蛾

你扮乜撚啫 柒完虛心啲咪算囉
人地教埋你話唔係咁回事 你仲串柒柒屌人話你唔信就唔係俾你睇
咁叫知錯咩
係之後越嚟越多人話你你先知道自己真係on9咗先話認錯
on9係無錯嘅 天生架嘛
on9完又要俾人呃 呃完又唔撚識去fact check
俾人指正又唔虛心求教
發現柒咗仲要執返渣沙話咩咩大愛正面
慳d la

無可能咁走法
條路越長越大loss
你光頭要幾大power先過到去

hkbn隻光纖modem都轉晒用nokia

其實老電啲光纖Modem全部都屎為嘅你都知咩料啦

Cmhk呢幾年轉埋做華為
數記就聽聞開閪價，閪到華為都唔做佢生意

唔識電腦野想求教
見到樓上有巴打post左圖話經過isp之後即刻去左美國，
點樣可以知個ip係咩地方？

另外，係咪等如每上一個網，個網站server 都知自己個地址？

唔識呢方面既知識，想學野

其實我呢種人真係唔多

其實呢個 post 會唔會低質左少少...

我唔係做 IT，
但用 tracert check connections, 改用 Google DNS， 乜野叫 HKIX..
呢 D 全部係基本野黎..

定係而家上網太容易，連基本野都唔駛識，
Fact Check 都唔做已經可以衝出黎 9 up?

只能夠講句， common sense is not common...

我今日上黎你屋企順口先同你講聲，冇叫你周街講

睇完就另一本

的確係
大家開個wireshake出嚟試下就知

wireshark

前幾日電盈有師傅上黎屋企整寬頻
傾傾下佢就同我講左以下嘅野

以前啲數據接收係經由日本伺服器再轉黎香港
依家全部都要先經北韓嗰邊先入到香港

佢話已經實行左一段時間
仲話google search野有時會search唔到
唔知係我後知後覺定真係冇人知
想係度分享下成件事好恐怖

大家以後上網講野小心啲

Rocket man is watching

巴打，睇個post既武負評數量，相信已經誤導左好多人，你有必要開個新post澄清

on9樓主人講就信 又唔查證
俾人屌又死頂話自己講既係真相 係你地唔信
你同啲垃圾廢中有咩分別?

樓豬係咪上健身室俾人呃錢嗰啲
```

佢意思會唔會係唔係經大陸，
而係大陸可以直接mon住電訊公司呀？

申利，完全無電腦知識。

不過HKIX3 就真是中信電訊

貨幣最講信心
國難當前 大家比個面我
唔好講 祖國好 香港先好

Wtf 唔怪得成日斷

我都覺得最近易斷左好多

分分鐘話經支那果啲，因為用埋啲淘寶、支付寶、wechat
被人落晒trojan都唔知

我夠話pccw師傅唔係咁同我講wo

咁將軍澳果幾條submarine line有咩用

翻譯：你地班it狗咁醒，同我睇下咩事上唔到網

唔經大腦

自己查下
佔中時期
大陸黑客試過點轟香港先

樓豬開個post講大話亂港
但係又唔用腦諗下呢到咁多it人
柒左就扮閪晒野話唔識
呢d小人要永續封鎖

樓豬冇IT底係度9UP，一眼望下樓豬講咩，一眼望下traceroute，再望望中國出海嘅bandwidth總量
真係經中國先出海你仲打機玩到外國SER??
斷線斷到你下年都未連到

樓主鳩share，真係同啲老野一樣。淨係留言都見到十個八個附和，placebo effect 出晒黎 識既人你澄清都晒氣，一係你就再開po。其實樓主係咪其他isp啲人

自己build vpn

留名睇電盈告樓主

商業用有專線（貴野），射去公司收發站decode，就算老共挖到條線，未解碼都收唔到情報

不過，普通民用信息收發，電盈真係可以搬去中國

有時上google真係會斷線幾秒

我係老電實告9佢，
堂堂Tier 1 ISP比人咁惡意造謠
變相順手屈老電冇自己出海線路
變相話老電唔係Tier 1 ISP，
我唔告到你冚家剷我唔撚姓李呀

唔好 鳩up

個個以為自己大人物
你以為FBI 中共會浪費資源監察係你？

做大既都識殺一警百 你係咪果個一先

熱門第一個，樓主準備好收律師信未？

你好快會被失縱

洗乜咁煩，你d資料一早上晒中國啦，人地cs center係廣洲

想問hkbn 以前出海得20mb 係唔係真
依家係唔係會再多左流量？

Angel方加！

支持香港獨立！

垃撚圾師傅鳩噏冇成本

Blocked 樓主呢d社會垃圾，係應該的。

用google search野會出大陸網多
反而用yahoo search會出香港網

有野辨法用google都可以出返香港網data？

真架 就算你dns 8888 都要經過

好彩個師傅唔係俾個number你，
唔係你成副身家瞓身都似

兒登真係好多社會垃圾
見到未證實既就打晒飛機

以前試過traceroute去大陸網
慢到呢 又經得多router又慢
點會信佢呀

以前用開NTT data center 而家轉左用大陸系service provider

fbi?
你成日上網睇？

連燈勁多it狗，樓豬作呢啲故真係自尋死路

我已將呢個post用匿名sent左去許小姐（hkt md)個mail到

9up無極限

小乜撚野心我鍾意講乜就講乜，冇人會驚囉

家下老電升格左做t1 ISP行自己線出海多

當你講啲明顯同事實相反嘅野而比人告誹謗果陣都請你驚都唔好驚，講咪講，認咪認囉

N耐以前已覺得係
google search乜頭幾位，有時成版都係大陸網
setting教中文繁體都係一鳩樣彈簡體

前幾日電盈有師傅上黎屋企整寬頻
傾傾下佢就同我講左以下嘅野

佢叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊
條友問佢要唔要加飲野黎飲 佢唔洗講啦 就要百事

點知佢話百事有可樂
我都唔知佢up咩鳩 跟住佢話唔要野飲
佢話30蚊 佢話唔要
跟住佢話佢係咪睇電視

屌佢老味
大家以後講野小心啲

KFC is watching

ching 好叻叻牙，你系我偶像

師傳9up無成本
樓主唔識IT但又信

樓主有呢個警惕都係好事黎嘅
不過就自己求證下真假,唔好以訛傳訛
執到金都要望下到底係真金定係屎呀

ZTE一早敗走左中國市場 中聯通都唔用佢
不過無咩閪唔閪價 華為係HKT個project報標都蝕左幾百個落去啦
華為蝕住做 係有目的

繼續推上報

我都一直好奇點解google seach啲野愈黎愈唔貼地

又點？
上黎講天滅中共又係冇人拉

宜家你知點解啦

上門裝線=技術員
Core network=engineer/network analyst

上門果個講等同街邊阿某講
自己讀下network野睇下乜野係 route同packet先講啦
得閒開機tracert 再講啦

例子？支那要搞你大撚把方法，驚得幾多？

其實呢招係打算阻止人行出來
作野

接管左要公開大大聲聲宣佈 我依家check 緊你地每個人d 野 ?
代入番個角色 如果你想完全控制一個地方，令個地無錢無得反抗之外，消息封鎖都係好緊要，有咩事出邊既人都無人知
政府監測大眾上網做緊d 咩真心一d 都唔出奇

可能某個hop會mirror d packet去第度呢
不過我都唔信一個夾線打頭仔會識

d 野去日本做乜鳩
貪overseas bandwidth 多得滯？

呢句啱聽

樓主都幾好呃

要我餵埋？你邊位

5毛

我做緊data center 日撚日睇住個network diagram冇啦啦比樓豬點中笑點笑到停唔到口

個所謂既師傅有無見過router 都成問題
咁樣訴諸權威會唔會錯得太離普

陰謀論咁諗
會唔會 traceroute 番嚟嘅資料全部做假？
即係你置身於一個巨大嘅 intranet
啲所謂嘅 hops IP 全部係扮嘢
而 reverse dns 都係假嘢
因為你駁緊個假嘅 8.8.8.8
而你直正出海條路係 VPN

#assume dns poisoning, 無 dnssec
#暫時唔理成本效益問題，只諗網絡理論

咁要D外國既BRO SIS可以幫手證實

你慢慢驚，唔好上網囉傻鳩

見到呢個post HKIX痛哭

9up都有個譜先得架大佬

先唔講香港返支那條水喉根本唔夠做晒所有route返去再出

如果上門裝條線都識咁多野你估佢仲洗唔洗做裝線?

大撚把呢D老屎忽以為自己識電腦9up幾句等你地覺得佢好勁

分分鐘佢連HKIX 或者連DNS都未識就開始9up

我唔識咁多呀 我唔知係咪間間電訊商都係咁
但係我見到樓主指名道姓話電訊有問題
我都叫晒全家同埋啲朋友唔再用電訊 lu

唔信

用 smartone

咪又學岸鳩樓主喇，你search到嘅嘢可能係人哋比多咗錢做廣告，咪彈先囉。

Tracert邊有得呃 樓主係癈老黎？聽啲內容農場講埋啲on9野然後信到十足咁

樓主都係想煽動連登仔姐

係

拉線佬都好信 只係識拉4芯線

原來係咁

樓主同d 廢老信wechat whatsapp 傳聞差唔多

無可否認係佢地愈買愈多device 係華為

華為個價錢都唔係叫蝕住做,直頭係貼錢送比你

痴撚線

前幾日HKBN有師傅上黎屋企整MyTVSuper
傾傾下佢就同我講左以下嘅野

以前啲數據接收係經由HKBN再轉黎屋企
依家全部都要先經TVB嗰邊先入到屋企

佢話已經實行左一段時間
仲話睇唔到亞視因為比TVB做低左
唔知係我後知後覺定真係冇人知
想係度分享下成件事好恐怖

大家以後睇MyTVSuper小心啲

You are watching TVB

廢老多數信d 垃圾流料嘅原因：
xx冇理由昆我
佢做a工, 佢應該識xx (但a 工根本唔會識xx)

你講緊 smartone 定 1010？

兩間都有

屌佢老味華為賣野落去真係貼埋錢都要你用佢

好撚痴線

磨牙

真？好彩用連登ifans力推最安全既iphone，一定無事啦

要用埋 smartone

仲整陰謀論, 物理上唔可能, trace route個時咪有D反應時間, 下下都假上番大陸再出去比你用GOOGLE, 雙重VPN

真心懷疑你個師傅同樓主係同一個

對班人黎講拉線佬, 電腦舖Sale = 專業it人

真係驚用埋tor囉。
連上過咩網都check唔到

呢啲科技野 你有時間google學得仲勁過你讀完個degree

SmarTone 唔係全愛立信咩

之前聽過infra勁人講過有單野
ISP之間用BGP溝通做routing，俄佬hack咗之後將啲traffic route咗去佢地啲server
但係又唔同dns hijack，係好似IP照舊但係route咗去俄佬嘅server，目的係拎用家嘅資料去偷以太幣
有https同chrome嘅保護下，只要唔好係咪都continue就無事嘅
當中共有能力capture晒所有https嘅traffic，理論上係無可能decrypt 到
但係有啲情況係可以

情況1
買咗部國產機，部機比人種咗張假CA落去，簡單啲講買國產notebook、desktop又唔洗機一定食屎

情況2
買咗部國產機，有專業IT狗幫你洗晒啲野當佢勁到連bios都重寫埋，但係原來中共係底板硬件層面加料，資料未入粒cpu encrypt之前已經被強姦capture，或者cpu decrypt咗之後再capture，你洗晒機都無可能擋到hardware hijacking，除非你好熟hardware

情況3(極有可能)
中共直接同一啲大型社交媒體例如facebook買data，或者間接透過其他第三方借力打力買data

情況4(有少少可能)
真CA、dns、server 比中共間諜滲透，拎到private key不是夢

情況4(陰謀論)
RSA已經唔再安全，美國可用外星人科技有能力係極短時間內factor到兩個質數但係無公開，而且呢個科技已經比中國間諜偷咗

得閒上黎post, 不如去搵下海底電纜分佈
真無聊

補充情況1同情況2
極大可能有連帶影響，你帶部機番學、番工，入人地wifi之後再hack埋其他人啲機種假CA、木馬、病毒......入去，所以唔好再講中共偷你嘅資料無用嘅廢話
你只係一個media，中共嘅一隻棋，你買得國產野就預咗食屎，仲會搞撚到其他人正一狗屎垃圾
國產電話 = 一部流動式閉路電視

唔係全部

只係部份野係咁比人入場

100m

潮文誕生

仲要成千正評
真係下下經支那隔離遊戲台早就屌出嚟啦
支那出海條bandwidth咁細

情況1
好易被 check 到，但2015年 Lenovo 有 Superfish 嘅新聞 (Forbes) 話做到 man in the middle，但迴響又唔大

情況2
咪就係上個禮拜 Bloomberg 單新聞

情況3
唔係秘密喇掛

情況4
前年咪有 WoSign
2011有 DigiNotar
2012 Trustwave
所以而家有 certificate transparency
可惜 HPKP 唔係好 work

情況5
如果有人搵到解法，應該好大誘引保密唔公佈，轉而賣俾強力部門

話 google 出支那野果啲，係咪日日淘寶

你google個ccie黎睇下

CCIE 唔止要google學仲要真係落場有經驗 讀完個CCIE都唔等如會考到

咁多無知婦孺
信人講都唔自己tracert 次

為了把握機會，
現宣佈參考鄰近地區經驗，
發展互聯網優勢

當今世上已經剩低好少有料嘅前門hacker
好多都係走後門由內進攻木馬屠城
不過講咗千萬次都係有人唔信去買國產野，咁就已經多咗隻中共喪屍

就以 Apache Struts 為例
呢幾年有好幾次爆 zero day vulnerability 都係來自強國姓名嘅 developer
佢哋有幾咁 ethical 就唔知喇
但幾肯定有一批人日夜鑽研緊
尤其是 Struts 呢啲 enterprise 用得最多嘅 open source framework

common opensource的惡夢

4g垃圾

Child登9up 2句都有成千人信
Traceroute 都知去左邊到啦

全部用華為router 你想幾安全

絕對唔應該唔查核過
就散佈錯誤嘅客觀知識
例如樓豬依件腦障害人仕

Open source 係左派概念
Assume 大部份人都係好人先 work
而家面對國家級攻擊真係頂唔撚住

黃維基仲話用10倍價錢, 都要用Cisco

得啦 叻
咁第日有咩野唔洗搵直接掉上來連登啦

我講緊係啲技能知識
你可以google完識左要考果啲野
但唔代表google可以針對性咁俾曬淨係ccie d野你學

smt真係清泉

條油將Google學知識聯想同變左做成張Cert Google返黎

感謝樓主引發咗個高汁討論

樓豬咁講講到1999怕唔怕俾人告

我指係professional 係需要經驗將資訊變成知識應用出黎 淨係google咩都學得識 係人都做到霍金啦

有關公司應該公開回應樓豬

大家以後上網講野小心啲

出呢個post嘅人真係無腦！啱啱小學畢業？

其實有無人知道，你而家不知不覺已經用咗好多華為有份做嘅嘢黎上緊網？

smt用愛立信喎

有冇電盈師傅呢個人存在都成問題⋯

條友真係乜都唔識架喎

9up唔洗本
明知連登多on9

BYE 樓主

中共對我條底褲很有興趣，點算呀，好驚呀

9up都千幾正皮.....
樓主係咪vpn翻牆入支那睇youku?

D出海海纜冚棚冷經香港走，掉返轉係支那出海traffic全部經香港設備走先啱

其實華為中興啲嘢咁渣，行返自己基本功能都唔多掂，又成q日壞
唔係好覺有能力cap資料俾中共

而家海底光纖個上岸位好似就係經左間大陸野再駁去data centre。之前Google自己搞海底光纖，想在香港上岸後直駁自己data centre，但因為上岸後唔比直駁所以先搬左去台灣。

港豬就係有人放料餵到埋口
驚到完全放棄思考
都會寧願否定所有疑點

見到真係忍唔住笑

jobs dB keyword: h3c router

其實裝寬頻又點撚知D packet 點樣做routing.
人講咩你就信咩. 自己做一次trace route 咪知道真相囉.

Tracing route to [216.58.199.4]
over a maximum of 30 hops:

1 <1 ms <1 ms <1 ms 10.0.0.254
2 5 ms 2 ms 2 ms 192.168.1.1
3 6 ms 7 ms 7 ms [203.198.8.170]
4 12 ms 5 ms 6 ms [219.76.6.254]
5 * * * Request timed out.
6 6 ms 7 ms 6 ms 72.14.219.16
7 * * * Request timed out.
8 10 ms 11 ms 7 ms 209.85.143.122
9 7 ms 7 ms 7 ms 209.85.243.247
10 9 ms 7 ms 7 ms [216.58.199.4]

Trace complete.

其實唔係想屌你, 不過聽人講之前都要証實下先.
唔識networking就唔好亂咁鳩up.
其實澳門已經搞緊網絡實名制.
大陸要搞鳩香港都係首先玩實名制,
到時唔會比你買到太空卡上網.
邊撚個夠膽唱衰Winnie the Pooh又玩下D二次創作到時先捉鳩你.

係deep web 入面嘅嘢google咪search唔到囉.

推

人地跨境係插光纖直線or frame relay
trace route

唔知點解而家google 會出左勁多百度嘅野

啲人聽樓豬9up當秘笈, 笑撚死

全港係，咁有咩好驚？拉得晒講敏感議題ge人咩

香港9成網絡設備都係支那嘢
電話發射站都係
要mon你洗乜route去中国呀